想問下連續供墨嘅printer有邊隻好

大約1000多啲有冇咩介紹

epson有隻，原廠有連續供墨，好似千二左右。型號唔記得，不過都係差D咩WIFI呀果D野。
真心正，D墨用唔完我印成3疊雙面A4先要買定支黑色墨